====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Circonstance : Inauguration de la Cité de l ' architecture et du patrimoine au Palais de Chaillot , à Paris le 17 septembre 2007
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

